如果你既子女係狗公/臭X

要安全點哦